{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051653",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "야베스빵집"
    },
    "text": "こんにちは。新鮮なパンを毎朝直接焼いているヤベスパン屋です。 開始は7時からで、11時に準備が完了しています。 団体注文も歓迎し、私たちは国産材料のみを使用し、材料を惜しまずにいます。 ロールケーキ、食パン、あんぱん、クリームパン、そぼろパン、マフィン、生菓子、クッキー、チョコパン、チーズマフィン、コーンパン、ピザパン、ハンバーガー、クルミパン、ヌネティネパイ、マンモスパン、生ドーナツなど様々なメニューがあります。 当店は8年間、中央市場で運営しながら信頼と信頼、誠実さで知られており、老若男女誰もが好きなベーカリーを作っています。 高齢者へのプレゼント用やお子様用のおやつ、柔らかいパンが必要な時期には特におすすめです。 私たちはいつも親切でリラックスした雰囲気を作っていくベーカリーです。 毎日07:00から22:00まで営業しており、東豆川中央市場内に位置しています。 東豆川中央駅1番出口から徒歩約650mに位置しています。 メニューはそぼろ、コーンパン、ハンバーガー、生ドーナツ、食パン、ロールケーキ、マフィン、生菓子などで、価格は変動する場合があります。 最大限の満足を差し上げるために常に努力しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "私たちの店舗は東豆川中央市場内に位置しています。東豆川中央駅1番出口から徒歩約650mです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "私たちのメニューにはロールケーキ、食パン、あんぱん、クリームパン、そぼろパン、マフィン、生菓子、クッキー、チョコパン、チーズマフィン、コーンパン、ピザパン、ハンバーガー、クルミパン、ヌネティネパイ、マンモスパン、生ドーナツなど様々なものがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような材料を使用していますか？",
            "answer": "私たちは国産材料のみを使用しています。材料を惜しまずに、毎朝新鮮なパンを焼いています。"
        },
        {
            "question": "団体注文は受け付けていますか？",
            "answer": "はい、団体注文も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "何年間営業していますか？",
            "answer": "私たちは8年間、中央市場で運営しています。信頼と信用、誠実さで知られています。"
        },
        {
            "question": "おすすめの商品はありますか？",
            "answer": "特に高齢者へのプレゼント用やお子様用のおやつ、柔らかいパンが必要な時期にはおすすめです。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "私たちはいつも親切でリラックスした雰囲気を作っていくベーカリーです。"
        },
        {
            "question": "営業時間外にパンを購入することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、営業時間外にはパンの購入はできません。"
        },
        {
            "question": "価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "価格はメニューによって異なりますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 426
    }
}